你地玩開邊隻麻雀手機game?

想搵隻最好既麻雀驚

有無台灣麻將玩呢

開心鬥一番

香港人點解要打台灣麻雀

開局

呢隻驚最接近香港既雀?

有廣東牌同大陸牌